希望咁多位上連登的小朋友明白到上連登勿認真呢個道理

尤其係 港獨 本土 反共 仇警 支爆 自殺 父幹
女人係雞 呢d話題 真係睇完就算
唔好上腦

呢度係香港呀

點解死個個唔係你

屌你老母 假膠抽水就行遠d啦
仲未俾人屌夠?

你班仆街教壞人唔反省
我叫班細路唔好太上心反而俾你話

因為我上連登睇完就算
唔會太在意

Ching登

你個d係假膠式抽水
信你個個就真係on 9

抽邊到？